覺唔覺土木工程算係咁多工程入面最雞

相比電子，太空之類少好多技術
用錢都解決唔到
例如euv 咁
要做好多研究先做到更細製程

但建築就好似俾錢就搞掂
諗嘅係成本降到最低
而且好求其就搞掂
沙中線如果無人爆料真係無人知

我個名

間間屋都一樣結構有咩難？ 最難係要搵人咩飛

你夠唔夠膽起左間屋保證佢唔冧？

好柒

香港建築d 所謂technical problem 全部係因為得50蚊又想食100蚊野